[齊發聲] 親子王國關注保護兒童意見調查

5歲小朋友臨臨遭受虐待致死的事件令人心痛和髮指！

親子王國現抱住沉重心情，收集國民意見。我們會將1月11日（本星期四）中午12時前收集到的意見綜合整理，並轉發至各大報館，為爸爸媽媽發聲，防止另一慘劇再出現。

為保護兒童出一分力，請即填寫以下問卷！

香港，唔可以再有多一個受虐兒童！

BK出手
連登都係時候出手啦

國民

一眾民國民想建國 反了反了

babycondom 終於都出手了

呢個江湖又即將爆發一場風惺血兩既爭鬥